{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_082274",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6928267'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-03-11",
        "domain": "음식점",
        "title": "소고기 미역국 맛있게 끓이기"
    },
    "text": "牛肉わかめスープをおいしく作る\\n\nこんにちは。今日は牛肉わかめスープを美味しく煮込む食べました。私はわかめスープを本当に好きで月に二三度ほど沸かして食べますが、本当においしいです。、調理時間:20分以内、材料:ワカメ、日向、おろしにんにく、グクガンジャン、カタクチイワシエクジョッ、エゴマの油、塩、レシピ:先にワカメを水に漬けてくれます約30分間浸してくださいワカメ2人分の牛肉は血を抜いています約30分間血を抜いてください牛肉日向100g増やしてやるたワカメを流れる水に洗ってください洗ってくれたワカメを食べやすい大きさに切ってください。鍋にエゴマ油を塗って血を引いた牛肉を炒めてくださいニンニクとグクガンジャンを入れて一緒にいためてくださいエゴマ油2スプーン肉がどのぐらい煮えたらワカメを入れて一緒にいためてくださいセンブル炒めたワカメが息が死んだら水1リットルを入れて沸かしてくださいセンブルはずのワカメのスープが沸いて上がると最も重要、深い味を出すエクジョッを3スプーン入れて沸かしてください塩加減がなければソクムガンをして肝臓を合わせてくださいエクジョッと味をしてハンソクム作ってくれば、おいしい牛肉わかめスープ完成エクジョッ3スプーン塩ちょっとおいしいはずのワカメのスープが完成なりました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この牛肉わかめスープの作り方はどれくらい時間がかかりますか？",
            "answer": "調理時間は20分以内です。"
        },
        {
            "question": "牛肉わかめスープの材料は何ですか？",
            "answer": "材料はワカメ、日向、おろしにんにく、グクガンジャン、カタクチイワシエクジョッ、エゴマの油、塩です。"
        },
        {
            "question": "ワカメを水に漬ける時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ワカメを約30分間浸けてください。"
        },
        {
            "question": "牛肉の血を抜く時間はどれくらいですか？",
            "answer": "牛肉の血を約30分間抜いてください。"
        },
        {
            "question": "ワカメを切る際の大きさはどのくらいですか？",
            "answer": "食べやすい大きさに切ってください。"
        },
        {
            "question": "牛肉を炒める際に使用する油は何ですか？",
            "answer": "エゴマの油を使用してください。"
        },
        {
            "question": "牛肉がどのくらい煮えたらワカメを入れるのですか？",
            "answer": "肉がどのくらい煮えたらワカメを入れてください。"
        },
        {
            "question": "スープに入れるエクジョッは何ですか？",
            "answer": "エクジョッを3スプーン入れてください。"
        },
        {
            "question": "塩の加減はどのくらいですか？",
            "answer": "塩加減がなければソクムガンをして味を調えてください。"
        },
        {
            "question": "牛肉わかめスープのおいしさを引き立てるためのポイントはありますか？",
            "answer": "エクジョッとハンソクムをして味を調えることで、よりおいしい牛肉わかめスープが完成します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 335
    }
}